點解有時發夢明明感覺到柯緊尿, 但醒返又無濕到?

發夢柯尿，一醒返夢遺左

未有抽插動作 見靚女已經濕左

少林寺方丈，法號夢遺